usb啲資料唔小心俾人del咗 點救得翻？

試過網上教嘅方法都救唔翻 有無巴絲打知點整得翻

有無再write過野落去？如果無再寫好大機會救到。

其實就係搵D RECOVER軟件 SCAN 隻USB睇下仲有冇資料救返
但係你自己亂咁整好可能就係因為你自己搞完
令到D資料花哂救唔返

無啊 咁點救

有無咩recover軟件係work 啱先試咗成個下晝都唔得

人地點del先，format full ？

18 Free Data Recovery Software Tools

既然係手指，可以用另一隻手指練下先

你鳩試就慘啦
希望你唔係拎真既隻USB去試

如果係就無得救？

兔子魔法
但要再改file名

試過乜春都回復到，但要改幾千個名

手指同埋D移動硬盤想RECOVER最忌就係自己亂SCAN亂試
好有可能就係你想試既期間已經整花左D舊DATA
你依家咪試下用樓上個軟件SCAN下睇下有幾多野出返黎
COVER得返咪算你好彩

R-Studio 好好用

linux + testdisk